繼3080後支那人又偷步發佈3090效能

支那網站警告

簡單嚟講
2倍價錢，10%效能增長

DRIVE UP係咪最新?

3090唔係話target deep learning同science research嗰幾類market咩?

我估driver係Nvidia俾媒體嘅測試專用版

發佈會嗰陣話8k gaming呀嘛

有冇8k gaming test

應該係
甚至SLI應該做到Vram share

除咗支那人冇人敢而家post出嚟啦

估到啦 3090 所謂既8k60 應該係話開左dlss之後
dlss 將2k upscale上8k，即係行緊2k

諗起有PO話3080=2080TI 隔日個效能TEST就拉開左

3090貴過2080TI
I LOVE NVIDIA

仆街老黄又昆水
果斷轉會amd yes

先快3080 10%?
Goodest logic 會行出黎話佢同20 series 差唔多

3080 實測：約等於2080 ti

AMD 發奮啲唔該
佢一日冇RDNA2 我地一日都唔駛諗住30 供貨會正常

3090 平 titan rtx 咁多.

而家load 一個 bert 都成16+GB, 唔係2080 3080 handle 到.

Red Dead Redemption 2
2080 5k2k mon setting全部較到盡, 一開始雪屋我都有2xFPS
3090 4k邊有可能差不多

有啲失望

勁得嗰少少 咁3080ti點算

性能差咁撚少

連2018年 control native 4k 都玩唔到 WTF???

遊戲於2019年8月27日發售

4k upscale 8k

興趣大減
本身諗住買rog 3090

2k 都可以up上8k

3 times upscaling

2560 * 3
1440 * 3

呢代仲要唔超得

上水可能都曬GAS

就咁睇 3080 個定位真係幾FIT

叫我FD砌3080算